我想同你講一句話，個晚你聽完面都紅晒，希望今次你唔會

訓啦柒頭 嬲到面紅阿你

韓仔

好笑